夜晚急尿又驚黑 點算

好撚急呀屌

開燈

喺張床屙咪得囉

完全無諗到 多謝你

試下必少少出黎泄一泄洪
底褲濕少少唔會好覺

屋企得兩條孖煙通 污糟左就無得換

等到聽朝起身都乾左啦

射落自己個口